由幾時開始無左激情

每日只有早晨 食飯 放學 放工 沖涼 食飯 之後就早抖

有好幾次睇返我地初初一齊果陣無話不談 甜言蜜語

晚晚傾電話 有時間就會見面 好似大家眼中都只有大家

又會一齊打機 唔駛問你打唔打你都會上線搵我

而家只有每個禮拜見一次

傾電話或者打機一個月都唔知有無一次

中間d日子無哂以前果種甜味

拍咗幾耐

從來都冇

年半啦

換個

好愛佢

慘

我就快三年 都無哂激情 但條女仲有 攪到我好唔自在

岩岩同前度散左
拍左兩年
同佢去日本八日手都冇拖過
逼我無奈叫分手

手都無拖？鬧完交？

激情係從調情嗰度嚟嘅， 醒目嘅你就快啲做啲嘢， 唔係後悔都遲

我去日本跨年
聖誕之前已經feel到佢對我感覺好淡
諗住去日本有得補救
點知情況仲差
整整八日手都唔俾拖
最後就焗我分手
開頭都和平分手既
但之後都係鬧交收場

可以做咩野
我諗住呢個禮拜比下驚喜佢

唔係要呢啲㗎， 對於女仔嚟講係睇下你做左幾多件事， 所以成日話細節就係咁解， 你送佢99朵玫瑰不如一日送一朵畀佢，

你要喺相處當中多啲調情， 推推拉拉， 讚下彈下咁樣呀。

8日有無扑到？

手都冇拖 你覺得呢
慘撚過狗
仲要請佢去

咁都忍到

你愛佢你就唔會忍心係佢唔情願下搞佢
雖然個陣已經係單戀緊

有冇話係發生佐咩事就變成咁 ？

Diu 以為自己開post
又係誇年 但有拖手
返到香港佢講分手

無啊
其實甜言蜜語都仲有既 不過只限見面果陣

平日好似單身咁

確定唔係帽咩

如果佢冇打俾你，你會唔會做主動打俾佢／搵佢架？